+++
title = "查看 CSP 实例详情"
description = ""
weight = 7
alwaysopen = false
+++

查看已部署 CSP 实例的详情。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **产品管理**。

3. 在 **全部产品** 列表，单击 ***CSP 产品名称***。

4. 在 CSP 实例详情页，在 **基本信息** 区域，查看 CSP 实例的基本信息。

5. 在 **详情信息** 页签，在 **参数配置** 区域，查看 CSP 实例的参数配置。

	* **主机 IP**：要部署 CSP 主机的 IP 地址。**注意**：如当前主机已安装 CSP 实例，部署前会清空旧实例的所有服务组件和数据，且无法恢复。

	* **主机 SSH 端口**：主机 IP 登录端口。

	* **高可用**：单机模式下显示 **否**，高可用模式下显示 **是**，同时显示从机的配置参数。

		* **VIP**：CSP 集群的虚拟 IP 地址。
	
		* **从机 IP**：CSP 从机的 IP 地址。
	
		* **从机 SSH 端口**：CSP 从机 IP 登录端口。

6. 单击 **组件** 页签，可查看 TDSQL 各主机上安装的组件情况。
